急！ 土瓜灣廣東牌麻雀 欠2人

有冇巴絲想打 有既加我tg

推

打幾大

8番64爆 3番8蚊起糊

一筒歸西

打咁細唔好打啦

一齊歸西呀

一晚都可以千幾蚊

真心除非你一家贏三家贏到痴線，唔係點打到千幾蚊上落

有意 不過今晚唔得閒

8番64 笑死 中一已經唔打ed

悶